［辯論］本港應立法將合法投票年齡降至16歲

支持：正皮
反對：負皮

不如話70歲以上唔俾投

要醫生證明精神健全先俾投

啱呀
老嘢續車牌都要驗身啦

其實16歲已經有獨立思考同明辨是非嘅能力㗎
可以返工同扑嘢，但係唔可以投票